<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Created by ModBuddy on 11/25/2016 1:28:54 PM -->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Row Tag="QUO_LOC_TUTORIAL_WELCOME" Language="ru_RU">
			<Text>Солнце восходит на небосвод. Наступает 4000 год до н.э.[NEWLINE][NEWLINE]С незапамятных времен наши предки вели кочевой образ жизни, но теперь люди готовы осесть и основать первый город.[NEWLINE][NEWLINE]Окружающий мир таит в себе множество загадок и опасностей. Лишь одним богам ведомо, что нас окружает.[NEWLINE][NEWLINE]Люди вверяют вам свои судьбы и наделяют неограниченной властью в надежде, что вы превратите свой народ в могучую державу, способную выстоять века и тысячелетия.[NEWLINE][NEWLINE]Настало время для великих свершений!</Text>
		</Row>
	</LocalizedText>
		<LocalizedText>
		<Row Tag="QUO_LOC_TUTORIAL_RULES" Language="ru_RU">
			<Text>Глобальная модификация Quo's Combined Tweaks затрагивает множество стандартных игровых аспектов:[NEWLINE][NEWLINE][ICON_BOLT]Города больше не получают науку и культуру от общего числа населения. Подумайте над тем как грамотно расположить ваши Кампусы и Театральные площади.[NEWLINE][NEWLINE][ICON_BOLT]Морские ресурсы значительно улучшены. Теперь у вас есть больше причин, что бы строить города на побережье.[NEWLINE][NEWLINE][ICON_BOLT]Гавань получает +2 [ICON_GOLD] к золоту за соседство с центром города.[NEWLINE][NEWLINE][ICON_BOLT]Городские центры так же получают бонус в виде [ICON_GOLD] и [ICON_PRODUCTION] за каждые две соседние клетки с океаном, что позволяет вам основывать города на небольших островах, где отсутствует производство. Со временем в процессе изучения технологий этот бонус увеличивается.[NEWLINE][NEWLINE][ICON_BOLT]Снежные и песчаные пустыни теперь имеют особо привлекательные места с высокой доходностью. Эти места могут быть особенно привлекательны для цивилизаций с уникальными улучшениями, которые можно построить на любом ландшафте.[NEWLINE][NEWLINE][ICON_BOLT]Кавалерия теперь боится анти-кавалерийских юнитов! Кавалерия теряет 1 очко передвижения, когда находится на расстоянии двух клеток от анти-кавалерийского юнита. Причем этот эффект суммируется. Чем больше анти-кавалерийских юнитов будет стоять в близи от кавалерии, тем меньше очков передвижения у нее останется.[NEWLINE][NEWLINE][ICON_BOLT]Расширены базовые возможности юнитов! Теперь все юниты, кроме осадных, получают 1 дополнительное очко передвижения. Осадные юниты в свою очередь имеют 2 очка передвижения и 3 очка радиуса атаки. Они могут двигаться после атаки![NEWLINE][NEWLINE][ICON_BOLT]Чудеса света после постройки дополнительно дают 1 посла, которого можно направить в Город-государство, а так же захватывают все соседние клетки с помощью культурной аннексии![NEWLINE][NEWLINE][ICON_BOLT]Границы городов расширяются значительно быстрее. Так что исследуйте местность как можно быстрее! Обучите двух разведчиков в начале игры.[NEWLINE][NEWLINE][ICON_BOLT]Теперь вы можете получить уникальные бонусы от дружбы с соседними цивилизациями. Обратитесь к Цивилопедии за более подробной информацией.[NEWLINE][NEWLINE][ICON_BOLT]Городские стены теперь можно построить только при наличии казарм или конюшни в Военном лагере. Теперь вы более уязвимы чем раньше и у вас больше причин строить Военные лагеря.[NEWLINE][NEWLINE]Автор модификации: Quo[NEWLINE][NEWLINE]Перевод на русский язык и адаптация текста: Tolerant[NEWLINE][NEWLINE]Сообщество: www.civfanatics.com </Text>		
		</Row>
	</LocalizedText>
</GameData>

